身纏逾200萬元冰毒闖關 柬埔寨抵港兩旅客斷正

海關機場科人員，本周一(15日)在赤鱲角香港國際機場，截查2名從柬埔寨金邊乘飛機抵港的20歲及22歲男旅客，在他們的胸前、後背及大腿，搜出4包以繃帶纏着的懷疑冰毒，共重約4公斤，估計市值共約210萬港元，海關人員隨即將他們拘捕。

案件其後交由海關毒品調查科接手跟進，經進一步調查後，2名男子被控一項販運危險藥物罪名，明日(18日)在西九龍裁判法院提堂，海關將進一步調查毒品來源及去向。

檢獲的懷疑冰毒。(馬竟峯攝)

運毒好心都運去北歐啦

算好啦 香港無死刑

牙朗

點解唔喺柬埔寨斷正
等佢以後冇得再害人

相比下天堂同地獄分別,果邊仲要你比錢

東南亞啪咗佢地就好

4K應該夠佢地坐到4-50歲